連續打唔係最痛, 打吓停吓再打痛好多

凡事都有兩面, 已經迫到防暴發曬癲, 如果比佢地休息, 可能前功盡癈, 迫唔到佢地抗命

但話分兩頭, 跑長途, 一直跑唔係最攰, 跑吓停吓會攰好多,

到左而家, 防暴隊日日著套防暴裝, 應該已經麻目曬,
如果比班防暴休息幾日至一個禮拜, 再要佢地著起套防暴裝, 會唔會有更高的抗拒情緒 ?